講個笑話比大家聽，包好笑！唔好笑我裸跑！

B Gor

裸跑

where is the haha point?

唔好笑

你係咪跑住嚟出post？

自己想裸跑都唔使上蒞開po啊

乖 聽日要默三字經 快啲返去溫書啦

去到呢度笑咗

b gor係乜水？

dafuq